而家咩都係高位，有冇咩好投資

廿萬到 唔想定期責死d錢
有冇咩係可以轉返現金既投資
一年有幾千都好過放銀行
如果2800 果d通通高位 有息蝕本金都冇用
麻煩晒

一路short put 住 stock option 收 期權金, 隊穿左接正股平價收息, 當你一年要收3000蚊回報, 姐係一個月250姐, 都唔係好難姐

要mon住個市？

黃金

美元咪係低位

261 1027

無乜野投資就唔好投資住
實賺既咩

有線電視

bitcoin

夠膽就入315，1年低位，如果派息不變會有6厘幾息。

高位回落中
岩樓主啦

我覺得買一皮擺返10年都唔錯
輸粒糖嬴間廠

見佢又跌又升咁
mon 住日日炒應該仲發?

你岩
所以都係搵D 買左就唔駛理既投資
高息D 又可以流動到 之前買ibond 都ok 可惜手數太少

#494
廢柴通街有，你做佐功課未？
可能係亂嗡，你又買囉喎？

all in 9月10號沙田三T電腦飛

入2318啦，調整緊

認真 投資人仔 睇息兼收

入101 3380 自己睇路走

一個月過去，#494 變佐咁飛！

494都升左，唔岩po主
一於博992皇者回歸!

2.8有買，3.3就放左